警民關係? 警察將會再出片講貞示威者「暴行」

消息來源都幾可靠....大家可以期待吓...當笑片睇

廢老們一樣會當真..

點解時至今日某啲人仲係覺得年輕人出黎抗爭就係搞屎棍..